其實Adrianna Tang係咩人黎？

淨係知知以前好似cosplay
而家係明星？

有冇人覺得佢跳舞好奇怪